兄弟姐妹

入黎講下當初點識一班或者一個志同道合既兄弟姊妹 (無血緣關係)，同埋識左幾耐